Radwimps 8月黎香港開show

RADWIMPS Asia Tour 2018 in Hong Kong

日期：2018年8月15日（三）
場地：STAR HALL 匯星 - 九龍灣國際展貿中心3/F

時間： 觀眾進場時間19:00／正式開演時間：20:00

票價：
HK$ 980/ $ 780 (企位- 憑門票序號進場)
HK$ 580 (劃位坐位)

門票於2018年6月14日10:00am 起, 於HK Ticketing 快達票公開發售

售票系統 ：
HK Ticketing 快達票
31 288 288/
或親臨快達票售票網 (包括場地票房，K11 SELECT 及通利琴行) 購票

又係puffin

應該自己去睇
無朋友有聽radwimps

我都自己一個去睇
上年miss咗今年終於去到啦

pish

貴撚到
Imagine Dragons Muse 呢啲世界級嘅band都冇咁貴

最平580
最貴唔過千有幾貴

打算買企位 生得矮會唔會睇唔到個台

早啲去買

好似貴過上年咁多
不過都係會去

上年最貴都係880 今年貴左100蚊
不過今年喺九展開 音響個啲應該會好啲

青青青

唔知今年會唔會難買飛呢

睇完上次真係不了
都係14年music zone果次最好睇

上次我見Standing都幾high呀

setlist問題

Push

上次D飛難唔難買

唉 應該都係自己去 冇fd聽日文歌 比人話毒撚

自己去都得啦
投入的話你會同朋友講野

我上年都係自己去
咁啱去到等入場個陣隔離幾個人又幾啱傾
之後成個concert一齊睇
諗返起都覺得正

今年應該都係一個人去

仲有一星期賣飛啦

九展。。。唉。。。

做咩咁既聲氣

有冇人識日文可以講下點解新歌會被人話撑軍國主義，連洋次郎都要走岀黎澄清？

我都想知 見日本個邊嘈得幾勁

個場音響唔多掂

聽日賣飛啦！
大家會買企位定坐位

一個人睇企位

冇錢 買坐

咁快冇曬588連㗎

痴撚線 02分入到去禁到張坐位比唔撚到錢
轉頭無撚埋 都係想要張坐位飛姐

01分禁2張連都買唔到呀

00分入 買到一張$980
都已經NO.26X

前前前世

搵我？
btw 今次setlist未必有前前前世

佢啲位應該係慢慢必出嚟，頭先三十分都仲有好多位

搶到坐位不過好後

佢真係好仆街
一開始Hold 撚晒啲位
有乜理由去到04 分就得返 藍位

屌 唔係hk啊
唔通又要食黃牛

japanhub有報道

有無人放一張坐位
Tg:

坐位無曬 得企位

00分入到 望住980由有變賣曬再有返

原價+手續費放980 2張
序號4xx
Tg: a15010

唔小心買多左 希望有巴絲要左佢

啱啱先醒起賣飛

買咗張Block B

飛都未買，又唔想毒L一個去，有無人侵我玩

香港睇show冇feel

下下星期就係 有冇playlist可以溫下書

北京場

asia tour 好似冇唱 hinomaru

Same here 有冇興趣一齊去

Give me your telegram?

巴打我有三張B區5X多
700蚊一張有冇興趣?

巴打未賣出既話不如留低telegram?

巴打仲有冇飛？

仲有呀

想問下仲有無坐位一張飛可以放

好撚緊張啊 聽日就係啦

上年前一日又係打風 今年又係
仲記得佢話我哋係Lucky guy

同問

巴打條link 開唔到既？

應該冇問題㗎喎
你試下用手機開

除左安曲 北京台灣場基本一樣

新莊encore:
EN1. なんでもないや
EN2.DADA
EN3.会心の一撃

有無毒毒同我一樣依然毒L一個 想相認入場

980毒撚一個

唔同區

Anybody無野做歡迎到時 R水吹&相認：

到左九展可以考慮過黎搵我吹水

亂到抽筋 巴打咩區

究竟點解可以咁亂

我都係780 歡迎過黎打尖